關鍵四席大局為重，請大家3月含撚投票泛民

[回帶]馮檢基新西票直接令何君堯當選

LIHKG @ Android

最衰都係梁耀忠

2016-2017年度立會傑出柒頭: 梁耀忠

LIHKG @ Android

[回帶]何秀蘭係鬼係公廁

LIHKG @ Android

[bin佢老母c]楊岳橋贊成醫改, 引入中國醫生

LIHKG @ Android

我喺現場聽到毛孟靜講咗句令人振奮人心嘅一句話

LIHKG @ Android

民主黨泛民係咪放棄咗爭取真普選?係咪知道香港一日未獨立都唔會有?

LIHKG @ Android

楊岳橋：仍信司法制度 儘管個別案件會失望 批律政司窮追猛打
立場報道2017/8/17 — 9:39